[一路吹水一路打機] 專講香港本地野同政治

唔一定揀第一集開始睇，可以揀個你想睇既topic

利申：個channel冇連接Adsense，冇可能因點擊數而賺錢

加油。
我自己幾鐘意呢D聽清談式節目。

多謝支持 ，希望唔好介意我唔識剪片同零技術既製作

其實我都係當收音機聽, 好少睇畫面...

冇所謂 ，GAME既畫面只係錦上添花

其實電台同一路打機吹水呢兩個系列都係LIVE，不過我返工時間騎呢，多數響平日下午直播，見諒